隻貓好得意啊

1:50

好正呀隻貓

仲有條女

小妹妹個屎忽

可愛

佢呢

嚇撚死 以為車cam 撞到隻貓

Nala 真係乖到痴線
差唔多同小朋友一樣，係車到坐定定
嗌佢仲要即刻meow meow咁應你
利申：有follow開佢ig

其實貓有無得訓練到佢痴身d?

不要試探神

咩品種貓